突發！開始上唔到網！

我同條女都上唔到網，已知係差佬覆蓋左個網路

條女話啲差佬成班女人咁做緊啲古惑陰質野

不能同意更多，係男人既就光明正大，堂堂正正！

當年雨傘都係咁

一時時上到，大部分時間都上唔到網！

人多咪上唔到網

咁撚多人梗係上唔到

今日全日都係咁

但好奇怪，到下午4點左右，smt 已經話我用超過5Gb